
                      Mel Gibson está de regreso, dirigiendo el infierno sangriento de una película de guerra sobre ... la paz. Puede tener problemas con la historia pasada de ira e intolerancia de la estrella. Pero no tendrás ningún problema con Hacksaw Ridge, una película sobre un tipo diferente de corazón valiente. Es la historia basada en hechos de la Segunda Guerra Mundial de la primera clase privada Desmond T. Doss, el primer objetor de conciencia en recibir la Medalla de Honor del Congreso. Andrew Garfield, en el mejor desempeño de su carrera hasta la fecha, interpreta a Desmond, un niño luchador de las montañas Blue Ridge de Virginia, que jura que nunca levantará un arma (casi mató a su padre con una) y jura con la misma vehemencia de entrar. Combate como médico. ¿Cómo entra este pacifista flaco, un devoto adventista del séptimo día, a las líneas del frente donde disparas para matar solo para mantenerte vivo?
        
            